唔女再攞新加坡同香港比啦唔該！！

簡直係對新加坡既侮辱

唔女

我以為有女睇

冇圖

女呢屌你?

調轉講就岩

新加玻都吹捧真係無撚病呀嘛